# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [cn]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titre|1|False|第34集：七味粉的册封仪式

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrateur|1|False|当天晚上…
Hibiscus|2|False|…七味粉，今晚你将以 最年轻的骑士的身份 进入阿魔法界。
Coriandre|3|False|还没有 小辣椒 的消息么？
Safran|4|False|没有。
Safran|5|False|她最好是赶紧过来， 否则就错过七味粉的 册封感言了。
Shichimi|6|False|谢谢。
Shichimi|7|False|我想……

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Son|1|False|嗖~~~~|nowhitespace
Son|2|False|嗖~~~~~~~|nowhitespace
Pepper|3|True|前面危险！
Pepper|4|True|小心！
Pepper|5|False|小心！！！
Son|6|False|砰！~~~|nowhitespace
Son|7|False|哎呦喂！
Son|8|False|大家都还好？ 没有人受伤？
Shichimi|9|False|小辣椒！
Pepper|10|True|好呀，七味粉！
Pepper|11|True|抱歉，我不仅来晚了， 而且入场还有些戏剧性。
Pepper|12|False|我今天跑了一整天， 说来话长。
<hidden>|13|False|Dear translator: if editing the soundFX is difficult, I made a special documentation here: https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=055_Sound-Effect_translation

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|这位是你邀请的？
Shichimi|2|False|对。是我的朋友 小辣椒。 没问题的。
Pepper|3|True|萝卜头， 还好吧？
Pepper|4|False|不好意思， 超速飞行的降落 我掌握的还不够好。
Pepper|5|True|再次抱歉打扰了会场，
Pepper|6|False|还有我的衣着也……
Shichimi|7|False|嘿嘿…
Wasabi|8|True|七味粉，
Wasabi|9|False|刚刚入场的这位年轻女士， 确实是你的朋友么？

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|是的，殿下。
Shichimi|2|False|她叫小辣椒， 来自混沌阿学校。
Wasabi|3|True|她的出现玷污了 本校圣洁的氛围。
Wasabi|4|False|立即将她 带出我的视线。
Shichimi|5|True|可是…
Shichimi|6|False|绿芥末导师…
Wasabi|7|True|可是什么？
Wasabi|8|False|你总不会 想被学校开除吧？
Shichimi|9|False|! ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|对不起小辣椒， 你得离开这里。
Shichimi|2|False|马上。
Pepper|3|True|哎？
Pepper|4|False|等等，等等。 我肯定这里有误会。
Shichimi|5|False|求你了小辣椒。 别再为难我了。
Pepper|6|False|嘿，坐在上面那位！你 要是和我有冤有仇， 就直接下来 亲自和我说！
Wasabi|7|False|呵……
Wasabi|8|True|七味粉， 给你十秒钟…
Wasabi|9|True|九….
Wasabi|10|True|八…
Wasabi|11|False|七…
Shichimi|12|False|够了， 小辣椒， 给我走！
Son|13|False|闪光~~~

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|七味粉， 请冷静……
Son|2|False|砰~~~|nowhitespace
Shichimi|3|True|走呀！！！
Shichimi|4|True|走呀！！！
Shichimi|5|False|走呀！！
Son|6|False|卡啦啦~~~|nowhitespace
Pepper|7|True|哎呦！
Pepper|8|False|嘿！这样就… 哎呦… 不够朋友了！
Coriandre|9|False|七味粉！小辣椒！ 你们住手呀！
Safran|10|False|等会儿。
Wasabi|11|False|哼！
Pepper|12|True|好！
Pepper|13|False|这是你 自找的！
Son|14|False|嗡~~

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|大幅魔咒消除 ！！！
Son|2|False|飞出~~|nowhitespace
Pepper|3|False|哎呦！
Son|4|False|啪！|nowhitespace
Shichimi|5|True|就算你最厉害的 消除咒对我也无效！
Shichimi|6|True|放弃吧，小辣椒， 走啊！
Shichimi|7|False|不要逼我伤害你！
Pepper|8|False|我的消除咒还是很有效的。 只不过我的目标不是你。
Shichimi|9|True|嗯？
Shichimi|10|False|你什么意思？
Son|11|False|噗嗤~~

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|?!!
Pepper|2|True|我的目标 是她！
Pepper|3|False|我只不过消除了她 施加在自己身上的 让她看起来更年轻的 障眼法。
Pepper|4|True|我刚到这里 就感到了 这个咒语。
Pepper|5|False|而这也是 你教唆七味粉攻击我的 代价。
Wasabi|6|True|大胆！
Wasabi|7|True|你胆敢如此！
Wasabi|8|False|在众人面前
Pepper|9|True|庆幸吧，
Pepper|10|False|如果我的法力值更高， 结果将远远不止如此。

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Son|1|False|变化~~|nowhitespace
Wasabi|2|True|很好，你用更短的时间 到达了你上一任的等级, 这是我没有料到的…
Wasabi|3|False|这让我不得不提前下手， 但这是个好消息。
Pepper|4|True|下手？
Pepper|5|True|所以你就是在试探我， 跟我迟到这件事无关？
Pepper|6|False|你真够变态！
Wasabi|7|True|嘿….
Wasabi|8|False|嘿。
Wasabi|9|True|你们这群人都在看什么呢？
Wasabi|10|False|我刚刚受到袭击， 你们一个个都无动于衷么？ 给我抓住她！！
Wasabi|11|False|要活口！
Wasabi|12|False|抓住她！！！
Pepper|13|False|七味粉， 我们后会有期。
Pepper|14|True|抱歉萝卜头，我们 不得不再一次 超速飞行了。
Pepper|15|False|抓紧了。
Son|16|False|爬~~
Son|17|False|爬~
Son|18|False|飞起~~~

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|? !
Wasabi|2|False|抓住她！！！
Pepper|3|False|糟糕。
Safran|4|False|小辣椒，接住我的扫帚！
Son|5|False|飞出！
Pepper|6|True|哦，太好了！
Pepper|7|False|谢谢。 藏红花！
Son|8|False|抓住~
Son|9|False|冲出云霄！！！|nowhitespace
Narrateur|10|False|未完待续……

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Crédits|1|False|2021年3月31日 绘画与脚本：David Revoy. 测试版读者 : Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. 简体中文版 翻译与校对：庄冉 特别鸣谢：Nicolas Artance 基于艾河洼虚拟世界 创作 : David Revoy. 主维护 : Craig Maloney. 编辑 : Craig Maloney, Nicolas Artance, Scribblemaniac, Valvin. 校对 : Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson. 软件：Krita 4.4.1，Inkscape 1.0.2， Kubuntu Linux 20.04. 版权：Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|您知道吗？
Pepper|3|True|小辣椒与萝卜头是完全自由， 免费且开源的。 项目资金由读者捐助。
Pepper|4|False|本集收到了1096位 捐助者！
Pepper|5|True|您也可以成为小辣椒 与萝卜头的捐助者， 并在此看到您的名字！
Pepper|6|True|我们的捐助平台有 Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay 及其它！
Pepper|7|False|请关注网站 www.peppercarrot.com 获取更多信息 !
Pepper|8|False|十分感谢！
<hidden>|9|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
